打你老母的啊 你由細到大講就唔係蝗語呀？

頭先睇林敏驄個post見到成班智障話由細到大講打的 又乜撚野100%香港term
香港以前根本無人講打的 呢個蝗term係大陸傳落嚟㗎on9
本身香港叫「搭的」傳咗上大陸之後變咗「打的」
再傳返落嚟就變咗本士100%？
話由細到大都講個啲蝗蟲二代麻煩收下皮先啦大陸仔

即刻有兩隻蝗負皮 做乜 岀嚟駁我啦大陸喱

講開飛的
我係邊度人

打爆你粒的

有巴打po左個電視節目
叫九七前後
入面有講

我都係

不嬲講開飛的喎
一係講塔的士
打的打的
打你老母粒的

留言嘅個個都係飛的 但係就8個負皮
做乜 岀嚟面對啊

聽都未聽過打的，一直都係講飛的/搭的士

打車

中國內地同香港，都是中華人民共和國，冇計咁多啦

打的係支那係香港引入嘅詞彙
音自「搭的」
btw 依家uber啦
我uber嚟緊

搭的冇嚟霸氣
講開飛的

去過新加坡同當地華人講「飛的」，佢地好驚訝咁話:「原來香港人講打的係飛的」

打的 打門

唔係講笑 老豆係香港人
細個學同學講打的 即刻畀老豆屌

本土派

啲上世紀蝗語俾人當本地話 港豬真係俾人食咗隻豬都未知乜嘢事